有冇人已經all in晒科技股，諗住上火箭升空？

睇怕尋晚都係虛火，納指今晚又倒跌

納指大升喎 好多利好消息不斷出

我就估跌啦

（通常我估果邊都估錯）

今日千跌

有冇人講下納期咩情況

冇啦啦暴升緊1.27%

虛火，前幾日都係上上落落，最後開市9跌

Me

TESLA同ARKK尋晚只係迴光返照
今晚有得走就走啦

今晚納dee升500+

利申：未來人

消極大法

納期升，納指係咪會跌？

利申唔識

今晚納指跌5000

利申： 印度神童個friend, 香港預言家

當你咁諗就會急跌
左一巴 右一巴

又直線插返落去

我都覺得又會跣返落黎, 睇定D先

我都覺得係